如果輸 就係輸在你同黑狗講人性

一個低學歷低技術嘅垃圾 為咗幾皮嘢 可以為五斗米折腰嘅撚屌 你同佢講人性?!! 有牌爛仔唔係浪得虛名

對家不擇手段
我地做咩仲要講仁義道德
義士就算做咩都唔洗怕
文宣會幫你洗返白
記住idea is bulletproof

一句講晒
孫中山係咪和理非?